不如改名叫188討論區

以前有個討論區 向深水埗致敬 改名叫左高登

高登電腦中心（英語：Golden Computer Center；中文名稱「高登」音譯自其英文名稱「Golden」。）是香港著名的電腦產品銷售商場，位於九龍深水埗區深水埗福華街146至152號1樓。

依家有個討論區 向灣仔致敬 改名叫做188

「東方188商場」位於香港灣仔灣仔道188號。
閣下可乘地鐵於灣仔站落車，利用「A3 出口」，向左（東面）沿莊士敦道直行至大有商場位置，此處可見斜對面為OK便利店﹑PCCW等店舖，那裡便是灣仔道，接著再沿灣仔道直行，經過英皇集團中心，再直行，過了克街，直行見到7-ELEVEN，便到「東方188商場」，那裡有超過十間售賣正版遊戲之店舖

連仔 用心良苦

上開188 嘅巴打絲打

in 188 we trust

灣仔 vs 深水埗
188 仔 抬頭啦

連仔 188

188

年費升幅由一開始$8一年 到$188一年
升左23.5倍
真正目的就係想各位巴絲打記住新名

連仔好波

298電腦特區

In 188 we trust